鹿兒島邊度可以租tesla渣？

有無巴打知係鹿兒島邊度可以租tesla渣?

點解要tesla

想試下，同埋聽人講過有得租

去日本都租Tesla
有冇咁想做狗呀

狗車都咁恨渣

香港唔試走去日本試

好撚戇鳩咁恨揸tesla

去日本梗係渣 toyata

鹿兒島唔知 台灣就有

唔知你真心定假膠
tesla就搵唔到
不過有note e-power租
價錢唔算平
但想試下電車租黎玩下都得
佢用引擎黎發電
車既係靠電去推

真心呀...唔該巴打..我睇下先

有既話記得租NISMO S
快撚到癲

tesla有咩咁吸引?

未試過想試下

驚你搵唔到位充電

Instant torque 你未揸過唔會明

喺hk都坐到厭楂到厭，寧願租返日本車
利申老豆有部

Instant Crash 未揸過都明

tesla炒過=架架炒？
你自己on9又=人人陪你on9？

Sa一定有

未必 唔好咁老定
同埋坐係sa 成個鐘好玩咩

租你頭
又一隻港豬去人地度搞事